將軍澳有防暴狗

係pop corn 平台附近 十字街口
請手足小心

唔知點解趕左一大班街坊入巴士站

想知咩事？

立場有LIVE

捉左一個女仔

而家咬緊五個後生仔

巴士站拉左個女仔

對家似乎真係想引爆香港

班狗已經全面失控

有冇人出

惡過鬼 真係

收左隊 最後拉左幾個?

聽講係四個